===
XML
===

- sequence elements have to be in same order


.. figure:: xml_def.png


- xsd are xml files that can be processed by xml tools 

HTML
====

HTML wird für layouting verwendet hat aber nur limitierte Semantik.

XML nutzt man um Daten zu strukturieren.

Wir legen ein schema einer

Document Type Definition
========================

Wann immer Nachrichten fließen brauchen wir ein schema dazu, um diese
validieren zu können.


skalierbarkeit ist die föhigkeit

elasizitöt ist die umgebung,


